{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59406&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척작은행복펜션"
    },
    "text": "長湖海水浴場は長湖港と長湖漁村体験村、そしてヨンファレールバイクが近くに位置しています。 ペンションでは救命胴衣とシュノーケリング装備をレンタルでき、洗濯機も使用できます。 長湖港は徒歩5分の距離にあり、海水浴場と漁村体験村は徒歩9分の距離にあります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 駐車可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設を利用する場合、2~4人基準では2万ウォンであり、追加で人数がいる場合は5,000ウォンが追加されます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペット同伴不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設内で火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "長湖海水浴場はどこに位置していますか？",
            "answer": "長湖海水浴場は長湖港と長湖漁村体験村、そしてヨンファレールバイクが近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで何をレンタルできますか？",
            "answer": "ペンションでは救命胴衣とシュノーケリング装備をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "徒歩でどれくらいの距離に長湖港がありますか？",
            "answer": "長湖港は徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "徒歩でどれくらいの距離に海水浴場と漁村体験村がありますか？",
            "answer": "海水浴場と漁村体験村は徒歩9分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、2~4人基準では2万ウォンであり、追加で人数がいる場合は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "利用施設内で火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 512
    }
}